{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128214?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 양정 스테이 에비뉴 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約のお知らせによって客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められ、もしお持ちでない場合には入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 遅い時間に騒音が激しく発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室施設案内では、予約時には2名浴槽と朝食の特典があります。 2階には24時間営業のスナックバーがあり、即席ラーメン、様々なパン、高級コーヒー豆、ミネラルウォーター、飲み物をご提供しております。 一部の客室にはLGスタイラーと高仕様ゲーム専用PCが備えられています。 また、70インチと55インチのLG UHD TV、サムスン無風エアコンと空気清浄機、衛生的な高級ホテル寝具、セスコメンバーズ加入、害虫防除システム、新型コロナウイルス感染症に備えた出入口から24時間空気殺菌管理、そして全客室に入浴剤が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、客室料金には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせによって客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められ、もしお持ちでない場合には入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に騒音が激しく発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "遅い時間に騒音が激しく発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に特典として2名浴槽と朝食がありますが、他に特典はありますか？",
            "answer": "入室施設案内では、予約時には2名浴槽と朝食の特典があります。"
        },
        {
            "question": "スナックバーは何時まで営業していますか？",
            "answer": "2階には24時間営業のスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "スナックバーでは即席ラーメン、様々なパン、高級コーヒー豆、ミネラルウォーター、飲み物をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室にはLGスタイラーと高仕様ゲーム専用PCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "また、70インチと55インチのLG UHD TV、サムスン無風エアコンと空気清浄機、衛生的な高級ホテル寝具、セスコメンバーズ加入、害虫防除システム、新型コロナウイルス感染症に備えた出入口から24時間空気殺菌管理、そして全客室に入浴剤が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 613
    }
}